藍絲餐廳 銀龍咖啡茶座

影片來源：中新網

【橙訊】銀龍咖啡茶座因老闆、夥計、廚師等都由一人承擔，得名「一人茶餐廳」。6月30日老闆李凱瑚開始參加撐警活動，撐警標語貼在牆上。一些示威人士發現後開始對她騷擾詆毀，餐廳也在美食平台上出現大量負面評價。這家經營了51年的餐廳生意額驟然下降。但李凱瑚卻說：「200%不後悔(撐警)。」

據中新社報道，在香港鯉魚門經營茶餐廳的李凱瑚近日向記者講述自己支援員警以及由此引發的連串不愉快經歷時，情緒略有起伏，但撐警態度依然堅定。「我出來撐的是善良的守護香港的警察，全香港也好，全世界也好，核心價值最重要是和諧，我們要站在自己的良心上做事。」

銀龍咖啡茶座
油塘鯉魚門海傍道中31號B號鋪
2348 0711

大家幫手寫下食評 俾個星讚下佢啲嘢有幾咁好食

銀龍咖啡茶座

大家幫手寫下食評 俾個星讚下佢啲嘢有幾咁好食

佢咁鍾意撐警貼多d警察好事係佢店到
一定網上知唔知
200%要話比人知

銀龍嗰d分店係咪佢？

唔知係咪 但中環嗰間銀龍餐廳都係屌示威者

唔係連鎖個間
呢間鯉魚門細細間

兩間都係藍屍

佢好多5 star review 依幾日
係咪比錢買？

實係藍絲幫佢刷出黎

本身以為係！但全部鬼佬同英文
我都唔知係真定買

食過兩三次
野食唔係難食
但絕對係貴，唔值
最後一次去個撚樣伙記明玩嘢
態度勁撚閪
以後唔撚去

最新動向

屌

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

邊個再去幫襯就pk死

家下唔幫襯都叫欺凌，好揀惡喎